拾壹月餅抵唔抵食？

280蚊4個

換左 未食

買果時都唔諗抵唔抵食架啦

但個盒幾靚